煎牛扒應該調咗味先定煮完先調？

靚嘅牛扒只係落鹽

食完先啪d調味料落口

調味料要黎聞
牛要嚟食

Black pepper, rosemary
加蒜頭煎

間中連鹽都唔落，肉中血腥味就可以全保留

一係早一晚Dry brine
一係煎之前落
煎完只可以落鹽（如果覺得唔夠鹹）

靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

煎前落幼鹽
煎後rest完再切先再落粗鹽
maldon咁上下質素或以上就最好

Cure 佢好乾身喎
煎完都可以落pepper嘅

我通常落啲pepper，rosemary同埋thyme
先焗，再煎，跟住落啲幼鹽，然後旁邊再放啲粗鹽，俾人有需要嘅可以加咸

Pepper覺得toast過好味啲
仲有grass fed同和牛已經唔同講法

Pepper入mill之前dry fry咗先
咁成個mill都會係你想要嗰個香味

我跟gorden ramsay個做法做個兩次，簡單好食
利申未食過好貴嘅牛扒

Pepper熱過好味好多架

和牛絕對要試果種油香肉味屌打普通牛扒

咁多人話落rosemary我覺得完全唔夾味，通常煎羊架先會落

牛扒用thyme已經夠晒

拖仲個中女老婆仲抱住個仔

無啦啦幾野大大力拍落我背隻度話我打佢尖

跟住附近又無人理我好似個個拎住花生電話等拍片咁

個樣惡到好似殺人咁 心諗食餐飯姐有唔啱咪講到啱, 洗唔洗咁惡

香港人

個個都扮食神

(煎牛排,配蠔油,米芝蓮秘坊)

方字都打錯 建議你出返去先

可能餐廳名

其實兩樣都得，落鹽先會收得乾啲，睇你想要咩效果

連秘坊係邊都唔知

煮完先，牛未煮落鹽會鞋。

睇左你就明